有無人睇完守城對警察改觀？

屌你老母360度改觀呀
死撚返出去啦死黑狗 屌你老母臭西
晒鳩晒香港人d錢 拍鳩埋d垃圾
屌你老母有人唔做去做狗
拍你出殯仲好睇呀

講啲咩? 試以3000字詳述解釋.

....垃圾

有，本來諗住有希望改觀點知冇

有, 提醒自己正義既警察只會出現係電視劇同電影

I Can Face

人我放!

係劇裡面FF到自己好撚好打咁囉

我記得有句係 香港警察一世抬唔起頭

利申：無睇 ig見到

攞哂啲裝備出嚟拍都拍得咁垃圾
如果加返啲搏火鏡頭會好啲 係咪唔夠錢 林大導拍唔到咩好野
劇情on9 鏡頭飛黎飛去 對白又尷尬
仲有最勁架水炮車又唔攞出嚟 三架一齊出黎射恐怖分子

個人有2880度改觀,警察哥哥計唔計得掂?

人我放，但行唔行到出去，就睇你本事
onL99

幾時幫水炮拍返套守寡

呢代人都唔會對警察改觀 就好似每逢過年一樣 阿嬌就會蒲頭一樣 721 831 永世難忘

有諗頭

黑警三部曲
第二集: 守寡(講水炮車)
第三集: 守孝(講狗仔狗女)

手淫呢